巴絲入，我係咪兵？

是咁的，我中二已經識佢(A)，個陣我已經對佢一見鍾情，我又同A同班 佢又係班中女神 所以我只可以做朋友既身分默默咁保護佢。
中三個陣佢同個MK仔拍拖，我好唔開心，本身有個女仔鐘意我，我選擇同個女仔一齊，但根本沖淡唔到我對A既愛，所以一個月後我就同個女仔講分手，我話因爲我始終只愛A一個。
之後好多活動，我一直都做緊A既守護神，佢數學差 我會教佢
佢會計唔識 我會幫佢 無論大小事我都係佢身邊 直到佢同MK仔分手 MK仔不停煩佢 佢約我係夜晚樓下見 聽佢吐苦水，我個心真係好唔舒服 點解我唔可以好好保護佢，係呢一刻 我希望用男朋友既身分保護佢 我決定表白。A:一切等過左公開試先啦
我個一刻覺得我地都應該要學業為重
同時間，我好朋友B都同佢表白，我好不安，一邊係兄弟，一邊係愛人，最慘就係A竟然問我應唔應該接受B！
我好自私咁話:唔應該，你應該要學業為重。
我為左自己，出賣了朋友B。
我一直維持同AB都做好朋友，想顯得自己比B好
原來好長，今晚再打

你應該學業為重
唔好上連登

畢左業幾年了 仲未放低到佢

我送左隻幾千蚊既錶比佢 佢都有帶
我送比佢個陣 我自己帶住同一款

係啦...

下文呢屌

兵都不如啦 垃圾狗

我黎緊會同AB同其他中學同學去旅行

跟住MK仔約我上天台兇我
話唔好再痴埋佢條女到
我話 佢同你分左手 你咪再搞佢先岩
屌佢老母原來吹定雞 結果我就比人打左一身
我驚MK仔會對A不利 我同A斷絕來往一個月
A係個段時間 無論上堂落堂 放學都引我講野
但我都無理佢 我為左佢 我要忍

咁大個人唔好FF咁多

中學雞扮情聖既故事

我愛的人 不是我的愛人

我喜歡你 是我獨家的記憶

埋在心底

畢左業 但我始終放唔低佢

算啦你連兵都不如，無謂再浪費時間係佢身上

你都知長呢

佢而家同男朋友嗌交會搵我傾計，我應該仲有機會

最怕其實被取消資格

每晚都睇住我同佢既whatsapp對話 回憶入睡

巴打 我都明白你
當年我都有暗戀既人
又係全級既女神黎

打幾行字打十世